羅嘉良係《與諜同謀》究竟有冇出過聲講嘢？

睇咁多次預告 羅嘉良都無出過一粒聲
套家良講羅嘉良係啞嘅

利申︰出街食飯先睇到tvb

同埋預告d樣都係無表情

成日唔梳頭

成日覺得羅家良一開聲就係「先生貴性」個diana把聲

想問好耐
個茄呢啡男仔點解咁多戲份？

惠康男？

個髮形 , 不過多似係假髮

今次佢個角色唔錯，D對白同語氣真係好似D老闆一樣~

條仆街仔乜尻暈？
好撚憎佢

羅嘉良全盛時期

唔知名 係咁性騷擾臭雞芯果個

無人識喎 人起朵佢起朵

應該係TVB, 唔夠錢比人工佢. 點解要比咁多錢去投資.

其實好怪 得一個係出名有料 其他成堆做戲麻麻嘅
就算羅嘉良點勁都carry唔到套劇啦

假髮黎 成日唔同樣